# String Reverso

Completa la función de reverso de un string:

```js
function reverse(str) {
  let reverse;
  return reverse;
}

reverse("Hola mundo!");
```

- Haz una funcion adicional que diga si el string pasado es o no es un palindromo
